我宣布今晚全民幫又一城消費！！！！

Are you ready?????!??

關撚左你消乜撚?